我知IZ*ONE出道係有爭議,但唔代表佢地係衰人

呢個12月,我會用盡所有力量包括起韓國既deep state人脈為IZ*ONE護航

想搞呢班妹妹,OVER MY DEAD BODY

Izone收皮已成定局wizone請另尋新寵
無謂緬懷過去

IZ*ONE回歸大發

Mola mola

你咁樣等於擁護拜登支持d不公選出黎既垃圾

事後樣

加入midzy大家庭

On99 係都加入aespa

你咁講我沒話說,但為了周周,我會擋在最前,no matter who you are

金彩元做雞

你都幾懶

又黑

U=25

4月就收皮啦

唔好啊

不過唔好搞我Nako就得

我叫哂成班wiz*one手足來支持樓豬。

有緊要野 麻煩開一開tg

Shut up shut up shut the hell up

阿哥? 都幾似

終於夠鐘收檔

我Gchi💘✊🏼拜登

佢贏係實至名歸

同12女孩一樣係因為優秀先會出道❤️

好BALL

Gchi💘✊🏼